IFC 現場直擊

推

中環友

9.14 仲有中學生集會！
有不反對通知書！
已經唔係學生嘅都可以執支安打下嫁！！！
最緊要有不反對通知書！和理非要去！！

求下大家
唱歌之餘 都做好行動日宣傳
唱完歌 叫咗口號 就順便講埋之後有咩行動
Air drop俾所有人

唱埋美國國歌ar